Enunciado del Problema
Elabora un programa que imprima los números pares del 0 al 100.


Análisis
Utilizare una constante TAMANIO =100 
utilizare una estructura de repeticion FOR con un indice i que empiez en 2 por ser el pimer numero
para este caso no consideramos el cero como par.
Por medio de un indice i iterara el for y dentro de este preguntara 
i%2==0 sera par y se imprime
i%2!=0 Es impar y no se imprime
